搵伴聽日5pm 後去迪迪尼

有張飛，自己又有年票，毒拎想搵個伴去玩下，男女皆可

男嘅收番100蚊，女嘅唔洗錢

只限聽日 （30/4）

有j絲ok?

有冇趙雲

毒拎搵人陪仲要收錢，惡撚到

比叔叔check 下

自介下先
22 173 A1 仔

樓主冇朋友屋企人？

我同你去ok?

到左啦 你係邊

Your tg error

@befrdok

咁？

爸爸，點解唔帶我去